啤梨屌柒蕭生！！！

開始露底啦

淺藍維穩KOL

啤梨晚報
好多打手吹捧既

收皮啦
啤梨呢段不知幾撚啱
你老母就露底

不如試下唔好下下都屈毛
你地其實同5毛淨係識講nmsl有咩分別
又唔識用point反擊
香港人開始醒wor政治啟蒙wor
永遠淨係識誅心論

比多d人睇到啤梨真面目

郭官：如果有意襲擊而帶兩把刀，沒有理由不拿出所有武器；眾新聞：帶兩個汽油彈，用一個，便不是早有預謀

樓主老燒打手？.
廢夾信

啤梨先正呀

有咩好屌

選舉近開始發功

講得出屌錯咩先出嚟尻up啦，剩係識幫泛民護航

蕭生=泛民

老蕭開名吊白兵, 佢地又同白兵fd.

意見不合就屈毛

樓主同nmslnese同一level
意見不合就港毒

不如你講番佢邊樣屌錯先

講到燒生仲惡過泛民 話2句都唔得

8成所謂黃絲香港人2019年先參與政治，即係你學一門學問得果一年，就要同人打，咁自然就畀人睇到果D功夫幾差。

享利

你咪吹捧緊

點解好多人話老蕭同佢個仔係老千黎?

燒山都唔泛民唔通佢本土咩

燒山出名中立分析

加上啤梨日日咁屌支那
中共鬼會比佢投共

我個人唔係咁鍾意蕭生，聽過幾次，覺得個講野態度有問題，悠然自得咁，即使內容有point 都好，表達唔到個說服力。

蕭生其實錯得幾多

包括孫力軍個預測
最近傅政華，北京公安局又被清理

一般評論係涉及政治問題

蕭生一開始講個原因係王小洪

政府夠話公正執法人人平等啦

有個人意見唔得？

聽左先講啦 五毛

又內戰

起底, 負評, 上一頂

咁都夾硬兜到法治未死
啤梨已經算客氣幫呀燒生兜返
老實講蕭生係真係有做野幫緊手足 係好多謝佢
但佢口中果種極和理非抗爭方式就算鳩掃啦
根本係過去20年泛民做緊既野

咁耐都打唔到屌錯d 咩

你點做打手嫁

懷疑曲線反燒生

燒山前排先邀請左泛民上去同佢辯論，數佢地嘅不是燒山係左膠啫 但無當過手足係condom

無計架 燒山佢要堅信自己「和理非」果套
某程度上係跟唔上現時果套
所以做緊嘅嘢係親泛民果套

之前食堅石燒
講暗號有優惠
香港唔會有真普選
林鄭唔會下台
堅燈神好野

唔通燒山係黃？

佢一係盲粉
一係棒殺

你先最似打手

而家全世界都被泛民㗎喇
就嚟梁天琦都俾人話泛民

樓主你先露底
點解蕭生唔批評得？

樓主就露底

連登新擂台

燒生真黃也用黃來做生意
佢個仔想奶共但奶唔中

啤梨都藍

唔通黃？ 成日搞分化

Dllm la大台KOL唔批評得？
你咪又係私怨撚

咁多youtuber kol入面
啤梨屌支拿係最重火力
咁都係鬼真係無野好講

大家睇路 冚家剷樓主擺明互拉仇恨
呢段片入面啤利最多係質疑簫生觀點
亦都好恭恭敬敬 笑下蕭生
何來屌 ？
分化撚 5毛
自己對號入座

我都屌柒佢啦！出段片喺度分析法治仲未死
己unsubscribe

唔覺得有問題
蕭生=/=啱晒

你都幾撚柒
希望你唔係燒山真人請嘅打手
唔係對燒山好失望
唔計平時點撚hard sell煩膠法
人地屌1-2句就上曬腦屌人係鬼
屌人又唔講邊句屌錯
On99

燒山和理非原教旨主義係人都知
我又唔覺得反感
你呢啲打手煩膠至撚反感
屌你老母個個post都响度hard sell burn hill

有咩講錯？
仲要已經唔係屌

老燒唔撚屌得架？佢係你契家佬？

樓主未改名前叫太skr了 三毛黎架

唔好剩係講佢岩
咁佢岩D咩？

吹棒左架啦？成個都連登都冇人知

知唔知咩叫燈神呀小朋友

未死晒叫唔叫未死先

人地本土第二梯隊,藍乜鳰,佢藍的話全本土派都藍

啤梨偶有聽下

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

呢個不嬲老千黎

你係扮嘢唔識定點
我分唔到

鳩達當年串過佢智慧型柒碌
都幾啱
不過老燒係博學嘅
對於一啲留意政治嘅初哥嚟講
幾好聽
我當都係長期聽眾

佢只係一個比較現實既人 佢之前都有講過話燒山日日咁愛香港但又移民咁你講乜鳩野 啤梨就坦白d 屌你老母搵錢走人喇 點鳩樣住呀

1. 司法實際上唔止法官，包埋檢控同搜證，政府係可以响呢2方面打壓對手
2.屌燒山話「香港除咗政治檢控，其他判決係無問題，所以香港有法治」，呢樣唔洗多解釋
3.話勇武的確一年內做嘅野多過泛民二十年做嘅野
4. 估燒山咁做目的係為咗淡化件事，令溫和民主派
唔好變激進，因為燒山係和理非原教旨主義者。

除咗第四點，頭3點絕對正確
燒山啤梨我都有聽，睇你都無click入去條link聽
又係果啲盲撐嘅傻鳩

蕭生嘅影片對中老年人好有用
好多中老年人聽佢講歷史同分析中國，蕭生又會慢慢滲透一d 正常d 既價值觀俾佢地，甚至引導佢地嘗試作有限度嘅批判思考
我真係唔明有咩好屌

屌蕭生有咩問題?

屌泛民 好你話個別議員有光環唔屌得

屌燒山 又唔屌得？你地封咗佢神咋 我無喎 聖人講嘢一定啱 用下腦先啦柒頭

唔撚用腦嘅黃絲就係冚家鏟之中嘅冚家鏟必須全家死絕

本身已經覺得佢好自私
佢話有咩事都好 你有事 好過我有事
你個仔死先 好過我個仔死 係咁叫人課金
有咩事就自己著草先
認真當 日常時事新聞都得嘅
個課金不了
自私撚淨係顧自己 完全睇到晒佢個心態
預咗比你班啤梨撚屌我 come on

想問露咩底？

啤梨一向都係燒山聽眾
節目成日quote燒山論點
屌燒山但最尾都幫佢打圓場兜翻
你老味，家陣泛民係共產黨？
唔撚屌得？

不過，匡正就覺得佢幾有正義感同義氣，真係會幫啲手足出頭

樓主又宣傳啤梨

響連登講批評泛民或者係同泛民唔同既意見就會被5毛被熱狗

啤梨

佢唔係屌燒山
你睇下段邊先啦
最多係批評佢講法治個條片
已經好敬重燒山

再者唔通你覺得燒山講法治條片無問題？
唔否定你講燒山對中年層好有用
但一樣還一樣
有問題唔可以批評？

好野喎
原來我問個問題就＝我話唔屌得
真係同共產黨一撚樣咁惡

燒山幾億身家咪日日叫人課金
以事論事，條片嘅論點基本上無錯

人不為己 天誅地滅。跟本每個人都為自己啦come on

你有個仔你又會想佢上前線捱警棍吸二噁英

唔好咁虛偽啦屌 啤梨只係講左好多一般人唔咁講出口嘅事實

你太天真
全香港人都係咁諗
佢只係做醜人用自己講出大家心底話

咁你明啲論點未
有無結論
條片有無屌錯

又起到鬥黃？
化分撚
其他人有無比錢手足讀書呀
比錢啲議員搞功能組別呀冚家剷

除咗岳義士為首一班衝衝子
有邊個唔係咁諗?
講到自己咁撚高 幾時出去捱棍呀

如果真係咁，似乎你有不相干謬誤

咁駁左燒山啲乜野呀柒頭

係有人用課金呢個point去屌柒人
課金我就唔覺有咩問題
鐘意聽就比 唔鐘意就過主

捱左又要同你報告？

捱棍仲要人報告？7事仲拎出黎提咩

我都估唔到呢個濕鳩acc都可以靠扮燒山fans洗到底咁多人信
仲要扮得咁撚露骨

咁你捱咗你咪高囉 宜家係講緊大部份人都唔敢捱 你死好過我死個心態喎ching

老蕭出面傳佢呃手足錢！傳就咁傳

駁燒山話法治未死論囉柒頭
法治無公平性叫咩法治
第一第二點咪証明咗呢2點唔公平
第一點玩有公權力嘅玩程序去打壓異見份子
第二點政治案件有不同待遇咪又係打壓異己

3-4就唔係駁燒山
第三點絕對係事實
第四點就估，見仁見智

佢無乜講錯，燒山講法係on9

黃絲泛民最叻買贖罪劵再自我感覺良好
明明自私到爆炸

蕭山=柒

但起碼都會盡咗責任先，
唔係推自己手足去死，尼救自己，
咩叫齊上齊落，唔怪之得而家個個都心淡

就係因為人哋攞條命去博，你哋係人哋身後講句全連登入嚟：「多謝手足」就算，知唔知人哋睇到個心點諗，佢哋係想有人同佢一齊上戰場而唔係拍手多謝加油。

所以捱過棍係唔係要打份report同你講大哥

笑乜撚嘢，好好笑咩
咁嘅柒樣

完全唔明有乜嘢好笑，理性討論

極和理非抗爭都係抗爭，但冇人做過，因為仲難過勇武
過去20年泛民係投降，唔係抗爭

但係我無講過佢啱

要理性討論,就要聽埋啤梨講完呢段之後經常講果句
佢話如果個仔要死,佢都唔會阻止佢
其實成段佢表達嘅咪同梁天琦一樣,一係移民,一係就做暴民
聽嘢最好唔好斷章取義

Dllm la大台KOL唔批評得？

如果個個都係咁自私，好似你咁諗，咁邊道重有良知，唔會有人再為你去爭取，為大家抗爭，為大家而付出。

你哋唔想去付出，想要高回報
靠立法會，靠經濟圈，就推人去死
咁你對唔對得住之前犧牲咗嘅手足
自問，問心無愧

我記得有一句說話係咁講：
「 你所擁有的歲月靜好，只是有人為你付重前行 」

唔好覺得你嘅生活係必然，既然你我價值觀不同，都無謂再爭論落去，好自為知

我不嬲唔妥棄城派祖師啤梨
但barry ma明顯係針對蕭生的觀點去反駁

樓主似係老屈同製造矛盾

幾時燒山變左至理名言？

講事實都被你屌

天真？
可能你會好似上面咁話
人不為己，天誅地滅，呢句係啱，
但係人同錢之間應該都要有個取捨，
當你無咗「人義」就會覺得人哋幫你擋
幫你犧牲係必然，呢啲係心底話，個個都唔想死，但係睇你願唔願意睇住人去死啫

啤梨一定係黃

你都on撚鳩，又想玩情緒勒索
啤梨都一早講過
出黎抗爭係為自己，唔係為人地
因為比人逼到無前途無退路先要行出黎
612就係咁黎

不如問下泛民對唔對得住手足好過啦
議席就識搶
把口撐手足，投票就投棄權

多謝你，我只不過係唔想任何一位手足變成condom啫
對唔住呀，可能我自己有小小著緊呢啲
希望你明白我，

我都好明白同覺得你講得啱thx u

啤梨同蕭生本身有私怨

請大家善用起底功能

又係主動識朋友同想人主動識你嘅問題
但到最尾，我哋嘅終點係一樣，
就係我哋會做到朋友

首先，多謝你哋提點
希望大家一齊行埋未完成嘅路

如果係而家死撑都無用，可能我對於犧牲呢隻字太敏感，有咩講錯，得罪嘅，唔好意思，我無心，希望你諒解，

蕭生出錢出力，幫港人去台灣生活，比錢議員攪功能組別選擇，重有啲咩好屌？

燒山係耶穌 燒山係聖人 燒山就係道路 邊個屌燒山就係鬼 係共匪 yeah

唔夠勇武囉

黃屍義和團捉鬼大革命正式啟動！

邊個唔知燈對家

而家屌緊佢法治未死個觀點
你講呢啲野出黎把撚咩

九唔撚搭八

講真啤梨淨係個烏蠅論，都夠激死班支那人

死左叫唔叫未死哂先

啤梨算鳩數啦，鳩噏當秘笈

還手=中計 失民意
加泰 五毛
港獨 五毛
美國旗 五毛
屌國難家書 分化/五毛
龍門難食 分化/五毛

呢年經歷既事，同時亦係當時既主流

你露底又露毛

唔睇啤梨
剩係睇匡正
雖然成日直播媾女

啤梨分析得好好，燒山話法治未死只係為咗繼續佢和理非路線，但問題係咁講對唔對得住死咗及被告上庭嘅義士？

一直都無興趣睇呢兩條友9up，總係覺得好鬼下，聽幾分鐘就負評走人

5毛

笑撚死人
個個都話自己黃又話手足
聽人地分析完 都要自己思考吓
每個人觀點唔同有乜問題
人地講野唔啱聽就衝出黎狗叫 同紅衛兵有乜分別

啤梨白兵咪係咁

本來大家有大家分析冇影響

係要分化

多謝提供啤梨既觀點

1. 蕭生講得好清楚，dying 同dead 係兩樣野，命危就係命危，死亡就係死亡，蕭生並不是認為依家無問題，反之，係認為依家非常嚴重
2. 蕭生講過好多案件一審二審都係錯到離普，要去到終審先有合理既判決，而終審做得錯果次係接受釋法，有法治並不等於係良好法治，不要跌入思路陷阱，未死唔等於健康
3. 勇武一年內做既野多過泛民，咁即係想講咩呢?想鬧泛民做得少?想讚勇武做得多?定係有其他意思?蕭生蕭生唔鼓勵暴力，但對於唔同理念既勇武派，講明唔會同勇武割蓆，除左對被拉既勇武感到痛心，仲有出錢出力去幫助流亡海外既人，除此之外，仲支助推廣選舉，真正身體力行兄弟爬山，各自努力。反觀認同勇武既，反而不停評和理非，除左分化效果，仲有乜野用?
4. 淡化事件最好就係唔出聲，蕭生從來冇阻止勇武，佢亦講過佢根本冇能力阻止，佢對勇武做既，只係三樣野，第一係視勇武係同路人，第二係提醒勇武既後果，第三係勇武出事流亡海外，佢會想辨法提供協助，仲要講明係明知有被呃既風險，都會盡量鬆手幫助，好過幫唔到D 真係需要被幫助既人，至於留響香港果班，因有其他人支援，所以佢唔插手。

吊蕭生冇問題，但如果冇POINT亂吊，只係屬於訴諸情感既無理發洩，連少少理性既批判思考都冇

睇多幾次人地蕭生都唔係呢個意思

似老屈

兄弟爬山，各自努力💪🏻

法治入面嘅有法可依、有法必依、以法限權同以法達義有邊樣仲存在啊？「死緊」同「未死」都攞出嚟詭辯，宜家就係話緊法治死撚咗啊，喺度嘈咩死緊同死，慳撚啲啦唔割勇武咁嘅大話都講得出，嗰啲搵班人傾抗爭rule你食撚咗？做燒粉都跟唔足

妹妹仔，今年幾大？考完DSE未？
人地發表一下唔同睇法都要批判？

啤梨講 得好公允，法治死唔死要睇整體，而家嘅情況就係差佬同律政司都係港共嘅人，想點就點
班法官都漸漸被滲透，所以先會有郭官呢種無恥判詞

嚴格來講係未死，不過係死唔斷氣，半身不遂，離死亡衹有一步之遙

回力鏢
而家成個老蕭契女咁，講乜都要維護

左膠經常犯嘅錯誤就係太執著於字眼同概念
嚴格來講當然係未死，正如一個人被宣佈死亡，一般都係以心臟停跳爲標準
但如果將香港法治比喻成一個人，咁而家呢個人嘅狀態就係半身不遂、大小便失禁、涕泗橫流，成身都係屎尿，都無人來照顧
死係未死，不過生不如死

林匡正同劉正都算係老蕭食客之中最撈唔起既兩條廢柴

依家D 死黑警係咪有法可依、有法必依、以法限權同以法達義?
你有冇司法覆核權?依家係咪逢司法覆核必敗訴?死撚左未?

唔知你有冇撚，不過應該係有撚都冇用，果啲搵班人即係乜人?傾rule 叫做阻住?講好既齊上齊落、兄弟爬山各自努力、be water 又係唔係阻撚住?

跟中國邏輯唔撚講定義?你死唔死唔爭幾，你死撚左未?

吊崩你呀媽個閪，淨係搞分化，咁撚鍾意分化，平時慣左MAK開雙腿，定係慣左比人玩左右鴻溝?

佢個仔係唔奇,燒山真係唔知

佢個仔揀老婆都要老燒批準
何況做生意